點解biomed會收咁高？

想trans medic 讀nursing都得啦
Biomed 出嚟又冇嘢做

Biomed都唔多

得hku有 cuhk好似冇

有錢去外國就直接去啦
洗乜用4年讀biomed

同埋biomed個班都係得幾個入到medic
但明明dse差1-2分就可以入med
我覺得有心trans 不如retake/考iAL

有
但biomed 拿first hon 唔見得容易
retake失敗咪入poly 3寶
好過讀4年biomed又入唔到medic
及早止蝕

但揀jupas時中學岩岩畢業，大部分人都睇唔清呢個事實

大家唔記得cityu都有biomed

個個見有個med字就9衝

biomedical engineering又係一樣道理
讀完又冇相關職位可以做
結果逼住轉行/做sales